[突發]特朗普亮劍！！！！！！

Donald Trump debuts slicked back new haircut in time for state visit

嘩, 佢受左咩野刺激

個樣好似老咗

第一張成個荷里活巨星

好睇過以前喎講真

有啲似生愛滋嗰個

好撚型

all back

almight

咁咪幾好
好過之前個雞頭啦

Steven Seagal

當堂冇咗狂人嘅感覺

替身嚟？

勁型

佢個冚家剷又的確眉清目秀

靚仔左

trump

一國元首留d咁既髮型

好型

潮好多

你話佢係黑幫大佬我信

咋们习总帅多了

佢個髮型由Z年代古華多羅變到馬反嘅馬莎

後生咗好多

但佢以前個頭好 symbolic,剪影已經認到佢

真係要做大單嘢

trumptrump之反擊

香港不是支國，不要將衛星降香港

平囝，唔好衰俾佢睇

藍染

金正恩金sir最型

幾好喎

好似藍染咁立起個頭準備黎料

超級侵B

即刻靚仔左

辛力瓜

決鬥果日會變超西打柒大隻雜種

吉良吉影

金毛獅王

好型喎

馬沙

佢後生好都好靚仔

你幾時產生咗佢以前冇蠟頭嘅幻覺

個髮型好似KING

一樣，搞唔少女

成熟左

幾耐之前？

比比鳥

型左200%

正面好似後生左少少

查理辛

以前成個廢老咁 呢家幾能型
果然油頭都係襯鬼佬 就算你得幾汁毛

藍染變衰人咁樣
好型

個握手手勢想點有冇人知D野

型係型左
但冇左狂人癲佬氣質

等睇左膠狙擊佢轉髮型
呢兩晚啲垃圾talk show主持唔驚冇話題了

睇咗權力的遊戲姐 上咗癮咪剪過頭髮

依個總統真係痴撚線

依個係假

想扮Jon snow?

係

準備開拍粵劇紅慧星

All back

King

瑪莎

叫侵侵學野啦

後生是型子

好似見到老態了
Long live the Trump

揸撚到人地隻手

屌你老味人哋成70歲人 你話佢成熟咗同個BB講你近排後生左有乜分別

雷影

佢呢家個look 你盧佢七十兜我都唔係好信

好有型

係咪唔想俾粵劇特朗普抄

呢個形方便好多，又唔驚吹亂，剷埋兩邊仲正

幾型 有d似拳皇角色

幾個鐘前，好似係

mullet hairstyle

牙侵

我鐘意以前個髮型多啲 而家有啲似第三代雷影

Diu 0093 馬沙嚟嘅，快啲掉殖民衛星啦

成個allmight咁

條女咁大膽掩住嘴笑雜種

唔得咩?

黎料

仲以為佢以前個髮型係為咗遮頭髮稀疏
咁睇落又唔算好嚴重

變左Steve

兒登仔好撚嘔心侵侵放個屁都係香嘅

咁玩得

巴絲集思廣益 幫小學平整個新髮型

不過是關稅而已
看我用華為把它推回去

點解成70歲都咁有型 屌

佢做咗總統未?

好撚punk

係，估唔到

特朗普後生出名靚仔

美國真係好自由

第－幅
食硬你咁嘅款

唔通好似強國咁老撚套咩
個個都柒下柒下咁以為好大體,有乜野就一係紅色白色
屌你老母真係唔知咩審美黎

殺支那

自護公國萬歲

match

你估好似某國皇帝咩
連自己個名都唔俾search

佢個係織髮?

剷兩邊冇咁型咖

唔洗你信，佢係，仲要係全世界最惡既

我想睇習總亮劍多啲

Thanos

想掟阿古捷斯落去？

樓上學定德文都得嘞

果陣佢未當選梗係可以玩得放d, 得閒上去wwe客串下都仲得

剪頭髮都痴線....

學左john wick

德國佬樣

幾時掟石仔

帝王引擎

佢本身唔係無咩頭髮咩

TRUMP + 恩恩 ALL BACKS

好想俾佢抱住黎屌

原來之前成立united state space force 係計劃一部份，開啟宇宙紀元。 UC0001

馬沙目睹自己寄予厚望的嘉美尤精神崩壞後開始對人類絕望並失蹤。

在U.C. 0093年馬沙重現於「斯威特沃特」（Sweetwater）難民殖民地並建立第二次新自護對地球聯邦進行肅正，企圖將小行星阿古捷斯墜落在地球上引發核冬天來「促進人類進化」

好撚有霸氣
認真好睇好多

推

總統變god father

特朗普第二形態

果一集係佢當選之後上去左訪問...

美國總統 本身就係全世界godfather

可能人地剪開北韓d指定髮型

幾好睇呀

比喻得好好

但又幾撚型喎

sheer heart attack!!!!

d頭髮好柔軟

佢新發髮令到佢有d似第1季prison break 個獄長

髮型

啱啱自己search左
有張個爆頭個腦跌左出嚟嘩屌

型到

霸氣側漏

好撚霸氣

習總成塵

型撚到

幕後大boss

替身黎？

Super Trump

70幾歲嚟講算keep得好

我要剪呢個頭

真心型

成班冇聽新聞，打完golf, 回家途中，突然去教堂參加mass,

都係以前正d

華爾街大鱷look

特朗普兄
特朗普弟

笑咗

佢個仔好似而家呢個佢

Home Alone 都客串過

如果係金仔...應該高射炮左

真正既支爆來臨了

戰鬥格

有啲似jack nicolson

小事啦

中國共產黨要保住自己嘅政權

要班大學生爆頭有咩所謂？

總之我就要做皇帝 你死你事

好靚仔

已變成教父，是咪準備大Project

你地搞錯重點
好明顯唔係換髮型 呢個係川普 特朗普流落中國既細佬
依家做緊佢影武士 特朗普渡假緊

我愛侵侵

原來佢唔係地中海

Godfather

自信返晒嚟

Trump呢個look可以揸個Bass,大叫Let‘’s ROCK!

最偉大總統

謝賢

CLS

仲以為會係咁

當年佢親手剃咗Vince Mcmahon個頭

如果比boris johnson選到PM唔知你會點睇

日本都會叫安倍上電視台做節目
而唔一定係政治清談節目
有啲係輕鬆綜藝嚟 都會叫佢

d4c

變左魔鷹Ric Flair

訓左無睇，亮左d咩？

所以，換左個髮型就叫亮劍？

認真係好睇好多，望落後生精神好多

哇 好耐冇睇 男主咩事 咁撚型既

咩戲